屋企突然多咗好多哩隻嘢

乜嚟？

6腳爬爬

屌 頭先先殺死一隻 重要爆哂汁

你住森林?

好靚
但唔好俾我喺屋企見到

仲影相放上嚟
嗱嗱臨送佢走

係咪天牛

支麻人

Dllm佢背脊比人用叉當蛋撻皮吉過嚟？

虎甲?

高清拍攝